已經預視到會DQ所有參選泛民初選嘅人

諗定plan B for 35+
諗埋plan C如果無選舉 (無得選, 或者北韓式選舉)
請討論

PS: 香港人無可能敢揸槍㗎喇

push

自推十連

一連

二連

如果咁就真係無需要再對制度有任何幻想
直接全面制度外抗爭

三連

即係點?
普通上街, 佢拉
無武器, 有都無得打
只有寄望外國制裁支那?

香港人無可能敢揸槍㗎喇 <-

DQ哂仲好
唔駛35+都取消關係法

仲諗制度內抗爭 醒未呀

四連

然後支那行北韓mode
最驚外國又有少少同支那trade
支那半死不活, 香港死

而家佢都wear爛塊面, 一國一制, 你咁搞, 佢搞回紇集中營

咪問有無plan C囉

又係 對付支共真係要預長時間抗爭

問題佢行一國一制, 仲可以點抗?
捉鳩晒去集中營

五連

其實長遠嚟講係幾難，除非有外國幫拖

如果佢真係咁做美國都唔取消關係法
咁大家死左條心做支那人

六連

即係放棄, 我係咪可以pin, 同唔洗推?

七連